點解 IT 狗搵份工都俾人話開價高

Agent 話你高, 鬼佬老細話你值 $15K, 阿媽話你開得高, 阿妹話你之前D公司唔正常

但每次我都搵到份人工更高既工... 點解釋依個宇宙理論

你屋企人咁好笑既

我唔明我屋企人既諗法，就好似讀得書少一定窮，讀得書多一定叻

有次我隔離屋個師奶問我搵幾多，之後撞見我阿媽就同我媽講:「你個仔好叻呀... 」...我阿媽就沾沾自喜。

唔合常理

你大學fg ?

而家fg都15k起, 17k都好常見

冇讀大學... 做左差唔多10年 IT狗

我好記得當年面試去見間賣錶既公司, 入邊個IT Manager 同我講:「你知唔知有好多人做左10年都未有2萬」。問我佢俾個價做唔做。

之後我等左成個月冇做野...

講個事實俾你聽
IT最容易請既係政府Tcon, 你有做幾過幾年經驗, CAP坐底3萬起

仲要呢d垃圾工得7日AL冇任何福利